有冇人入到喱騷登記？

個網係咪死左？

係

Load左幾次都未得

睇到了